熱氣 係唔係中國傳統入面最接近量子力學嘅理論

一個人(例如鬼佬)喺認識 熱氣 呢樣野之前
係唔會受到熱氣嘅影響
根本就係量子力學
中國科研領先世界幾千年

仲大發現過牛頓

量子波動